靜啦

AMC 手足
keep silent

靜靜地贏唔得既